肥婆VS肥仔 邊個乞人憎啲？

肥婆
肥仔

我身邊啲肥仔都好多好好人，
肥婆FD就無乜，
你地呢？

Both

肥婆

因為肥婆會化身TB爭女

肥婆

肥婆=肥芝
肥仔=胖虎

覺，身邊總個肥仔好受歡迎

肥絲大隻